## Теоретический вопрос
Описать своими словами в несколько строчек, зачем в программировании нужны циклы.
##Ответ
Циклы уменьшают количество кода, делая его более читаемым и менее повторяющемся.
Примеры из ДЗ1, когда нам необходимо повторять одно и тоже действие неизвестное кол-во раз, что идеально описывает
пользу циклов while/do while